(認真討論)其實依家啲富二代係咪玩撚曬?窮人只會越窮?

一般老竇有錢都會娶個靚女老婆, 生個仔女, 樣就遺傳老母, 個腦就遺傳老竇, 就算咁啱調撚轉咗都可以後天補救, 細細個操到fit曬, 樂器體育課外活動樣樣高級, 讀間學校都高級過人, 錢又一世洗唔曬
依家貧民個啲根本永遠都冇咩可能翻身, 就算你好彩讀到書搵到份好工都只係做死一世打工仔, 老闆個位一定係傳畀個仔, 做幾十年好彩自己開到公司都只會畀連鎖集團打壓, 穩穩定定儲錢買到首期又要個個月供樓, 依家個市場係平均, 畀到你機會讀書, 但公平咩?就算你讀到書, 好啲嘅小學都要幾萬一年, 點畀?又點同啲有錢人比?
講到尾,窮人生存嘅意義究竟係咩?點解咁多低下階層甘心去奉獻自己嘅精神勞力?願意做一個陪襯品?
有時都幾羨慕啲敢去跳樓嘅人, 起碼佢地有勇氣去死

窮人低賤，並不賤在窮，而是賤在不斷生育為富人提供勞動力，生產力。

窮人呢種機械, 有時我會諗如果冇曬, 啲有錢佬會變成點

咪機械人代替

如果有機械人可以代替到就唔洗依家啲人手啦

就快啦
你睇下先進國家啲工廠全自動化
農業全機械化
由10年前用無人機放炸彈到今日amazon用無人機送貨去你門口
tesla都研究緊無人駕駛

近近地本地
地鐵都行fao
M記都可以自助點餐

窮人生仔只會令自己下一代受苦
除非佢下一代覺悟啦

試想像香港得返三大家族或五大家族，到時咪你個女做妓女俾我嫖，我老婆做你情婦，你個仔做我司機，我個仔做你跟班，你老豆做我花王，我老母做你工人咁囉，全世界等佢地幾家人玩哂，無哂窮人，無哂悲劇，個世界幾美好。

啲懵鳩唔識諗，先會生仔延續窮人嘅痛苦，延續富人嘅快樂。

堅尼系數全球最勁

其實唔係尼一代特別唔好彩
系上一代太好彩, 乘著二戰之後既機遇
比唔好彩, 歐美班後生仔仲唔好彩
佢哋父母冼大左, 令國家經濟不景債苔高築
迫住走尼東亞搵食

覺得真正窮人好小